
                      Una excelente comedia francesa, muy bien adaptada de una obra teatral. Realmente es una comedia muy bien llevada tanto por guionistas como por el reparto que en mi opinion cumple a la perfección.
        
            